想搵一首歌 但唔記得歌名!!

我記得歌有段獨白既 首歌啲歌詞唔太記得 只係記得啲獨白

香港男歌手黎

大約係講: 點解我鐘意你呢 因為我嬲/唔開心個陣可以變做細路 你唔開心個陣變做我既細路

內容唔係exactly一樣 但大約係咁 淨係記得咩咩咩細路

有冇巴絲打知道咩歌

push

push!

係咁諗都唔記得!

有冇巴打識

推一推

再推

PUSH!

再推!

推!!!!

推

係咪陳奕迅首相信相依

係呀 thx bro

秒左 此post 已完

一日沖幾次熱水涼

熱熱地既感覺好似有人攬住你咁

好似有個依靠 係冷冰冰既生活搵到少少溫暖

但一關水喉個下就知道自己係時候要醒 呢種感覺係假既 又要面對現實